[推到完場] Sony PS5 發布會

仲有35分鐘

PS小隊準備進場

Really?

amd cpu + gpu ?

竟然今日有發布

見xbox發布，即刻打亂晒sony d部署

無人推

15分鐘

想睇下外型咩樣

Ces會講ps5?

推

係咪真係PlayStation㗎～？

咪又係機一部，應該冇咩創新野

黎喇黎喇

希望唔係之前鳩吹嗰個樣

屌你講完一堆ps4數據打飛機就走咗去

lm等睇

淨係show個logo咋

lm

你依句野都幾萬能fill

其實係sony 5g手機

標題黨
邊個話ps5正式發怖

d 畫面同ps4 一鳩樣

好彩無睇live

leak?

改埋d名懶勁根本無新技術

繼續毒ps4

3D audio sound 即係sound card啦
Haptic即係touch screen 版
Ultra HS SSD 即係快少少既ssd啦
Blu ray 咪即係Blu ray 囉！
Hware ray tracing? 加多幾粒code落GPU咁囉！

首先我要重金禮聘一對熱戀中的豬趁牠們不注意時放牠們的血，再用這些血
...

就是豬紅囉！

去！是濃情化不開的豬紅。幹嘛？見到同類的血，會難過呀？哈哈哈！
然後我再將牠的皮炸成金黃色。

就是豬皮！

是情比金堅的炸豬皮！

豬皮就是豬皮囉！

再將一生只戀愛一次的"巴黎九棍魚"起肉打成魚丸，再放在印度的感情咖哩上面。

咖哩魚丸？ 豬紅、豬皮、魚丸，有沒有蘿蔔呀？

去！你還真多事呀！到一邊去吧你，出去幫忙招呼客人！唉！
其實當然少不了代表天長地久的韓國野生蘿蔔!
再加上一條盪氣迴腸的豬大腸，再舖在纏綿悱惻的麵上。

這樣一家團聚,就成了一碗街邊的"雜碎麵"。

哎！哎！哎！哎！

唐牛：一碗賣九十九塊九毛九過不過份呀？

架車係咩一回事

個樣真係好難睇

半粒鐘了 ps5呢

屌你水鳩人入黎,乜料都無

呢代播到4k藍光
佢地覺得進步左

5坐電動輪椅 wfc

全部電子野既發佈會都講得

垃圾標題黨

好睇，不過香港叫開「魚蛋」

我係講緊用新科技令到成件產品有新體驗，好似switch咁，宜家睇落ps5 and xbox都只係加快速度，畫面靚啲，冇咩新野

ok

睇嚟部ps4起碼可以玩多兩三年

洗唔洗整埋個4D電影院噴水吹風比你?

好勁呀

買就一定會買，根本冇得選擇
我意思係佢冇新野姐，講真我對部機係完全冇期待，只係當幫PC upgrade GPU咁

基本野啦
但到而家都無實物同spec睇。
睇黎之前話ps5機能差xb半檔係真

有冇可能玩到番 ps 2-3 既 game?

宜家遊戲界係open world之後都開始冇咩新意，VR又好難普及，真心係好悶，玩下indie game重好玩

無任何字眼強調性能 應該呢方面唔太強

呢個係定律嚟啦，以往出完新機都最少兩三年仲有舊機game出

買xbox不如直接砌部itx

香港叫嗱咋面㗎屌
99蚊9毫9過唔過

唔通又重現ps3開頭畀360打嘅局面

好記得PS3講到可以模擬地球

咁係咪發布左先

呢啲囉
講到cell有幾勁咁

ps3賣得太貴，計番物價同對手。

年尾xb賣貴$100，但勁半檔，對gamer黎講好吸引。

而家班日廠跨steam都唔跨xbox，我會玩電腦版囉

其實要玩食神對白係有廣東話版,唔知點解要懶好笑又要copy個國語版,搞到勁撚老尷

機能合格咪得 買機最緊要講有咩GAME
PS5又向下兼容 直接玩埋PS4碟 又真係冇咩理由唔買

之前係爆咗個價出黎？
有記憶聽過4000幾hkd

吹到年尾賣
咁應該差唔多係時候會有實機展示...
年頭SONY有咩大SHOW?

SONY好似唔再擺E3 自己開個發報會 上年係咁今年唔知

4同5有咩分別
畫面又靚左？

一開就完左 係咪真係有PS5

好似話上年SONY無乜野講先唔擺E3？

勁半檔又點，夠唔夠game先
Sony大作已經排緊隊出

嫌e3 on9

好似有得當藍光牒機用

ps5玩唔玩到ps4 game?

有無官方出既機身圖

又真係靚咗既
Godsfall d金光閃閃真係靚d
屌你d game廠作game名係唔係懶到閪咁
乜鳩都fall

夠係想知PS5 可唔可以玩返前幾代(PS1-4)既GAME

部機勁左 畫面靚左 Load野快左
當然貴左

講咁多最後咪又係買
講真3，4千個個都比得起啦
你買部iphone都差唔多成皮野

最多PS4

咁加到5000

1-3冇咩可能 上STORE DL就有 4聽講好似得

基於X86架構下PS4係可以
但PS3以下唔得,只可以模擬但罪大一直冇係香港推出同發大黎搞

罪大

年尾先出 咁早發佈把撚

想玩返前1-3代既GAME又唔得

罪大同笨大一尻樣都係成年前講 年尾就執你一劑勁既
部解牛成皮野都有好多傻仔買舊膠

等GAME廠有借口出下REMASTER/REMAKE

有錢齊齊搵

淨係做返PS4已經好複雜,仲想支援埋PS1~3係咪諗多左

4、5k買console

我寧願
拎一皮砌機

直接等PRO

REMAKE諗太多 直接扔返個IOS上STORE 平平地賣就算
我寧願自己上網玩PCSX

console既方便性同砌機哩啲高階玩家唔同

之前討論ps5價錢
連登仔話10000都買

出新機，喺到關注支唔支援幾代前嘅game完全錯重點

同問
最關心呢樣嘢

無撚有錯

等PRO就難D 頭一水應該未有咩GAME護航
PS4重可以玩多一年 之後都係要買PS5玩一年就岩岩好佢條仆街出PRO

又唔係咁講
新機一出唔會好多game玩,玩得返舊game咪吸引多D人買咗先

講左話會出

有驚吸引先算

咁你咪玩住舊game 等有新game先買新機囉

罪大咁多年套路黎架喇 又唔係第一次中伏

我部P4第一日拎嘅仲正常
罪大而家嘅頭一水係睇你有無運

彈碟 閹制

咁既feature，即係4，5000啦。

變相可以提早入手時間
就算早期冇乜game都可以當ps4 pro pro咁玩

我果部都仲玩到,係要廢咗個開機制

我果部咪彈碟彈撚到我要搵膠紙痴撚實佢先好D

你鍾意睇故仔既話應該唔洗擔心
sony依家啲第一方好多都注重劇情

同感
留名等睇白老鼠用第一版既PS5 有乜感受

你地計漏左slim版

買第一水既大部份都同我一樣係初版PS4 直接換5唔洗煩

如果有得TRADE IN PS4 買PS5 就好

知道有PRO版 重邊有水魚買SLIM 重有咩可以SLIM

邊個傻西會等呢部 直接skip 喇 下話

初版PS4 街收緊百幾蚊 你係咪放

500蚊

可以玩返ps4 game
ps4 load 一分鐘
ps5 load 5秒都已經吸引到人買
玩唔到ps4 game我都等ps5 pro啦

擺返十幾 廿年 博物館收架 古董

係都輪到我部PS3先

出pc ver 擺steam 賣仲好賺過係xbox出

為大家介紹 芒享:新世界

各位買ps5 嘅用戶記得換電視，係支援hdmi2.0嘅電視

到時實會大把新線轉頭賣架喇怕乜

做咩啫你 好老尷呀

換4K 就真

唔跟埋咩

應該都係等出左1 2年先買啦 一開頭d game太少

打錯，係2.1嘅電視

剩係睇PS3 emulator，宜家已經可以將game 由30fps 升上 60fps，人地只係一班局外人developer
如果sony做番我信技術上一定做到，問題係肯唔肯俾$做

人大咗無咁多時間打機，其實大把game 係library未打爆，如果你話bloodborne，GOD，spiderman 呢啲可以升做60fps同高畫質，係另一個體驗嚟嘅

買GAME當爆左是常識吧 一年爆得既GAME可能連廿隻都冇

家下仲少人買 睇人玩 當玩左

PS4贏到開巷
又唔係落後到run唔到game
(歐美3A可能吃力 日系絕對夠做有餘)
SONY完全唔急推PS5

拎左皮半砌機，現家日日都係打ps4囉

switch機能倒退都新體驗

只要一日仲有Pokemon 同Mario 巳經夠

唔知有咩新體驗咁巴閉

利申：上個月含淚玩完劍

劍盾真係好麻麻。。

反而ring fit真係新體驗

block

其實好想SWITCH出TIME CRISIS 個類槍GAME

遊戲+運動點新體驗 wii fit? Kinect?
真心覺得switch有創意係得紙皮可惜收咗皮

笨大 果種叫期貨
展覽擺件野出黎，出唔出佢決定,

隨左機能，淨係個手掣都已係新體驗啦，一部機可以手提可以用電視玩，重keep倒6,7成畫質都唔叫新體驗？
之前有硬件做倒，

ps4 5都係x86架構，點會複雜。1～3就要用模擬方法整出黎

結果又要整返部純手提機又唔拆得掣嘅平價版

所以我意思係做返PS4已經好夠,想1~3會大想頭左

呢個係比多個選擇你姐，有咩問題
根本宜家所謂AAA大作好多已到瓶頸，一隻做幾年，有幾多間廠有資源？放晒啲心機落畫面到好多遊戲性都唔高，平衡返個生態好重要

以機能計, 模擬番ps1-2應該唔難
最多ps2有d game 有bug 有人complain 再fine tune
ps3 機能有番咁上下, 架構又超複雜, 有難度

不過比d 廠出remaster 版好似搵得仲多錢

百貨應百客
真係有人淨用手提模式

可以喺手提機玩巫師3 skyrim真係好感動

3A做口卑既者 你試下仆直一次就永久88 你睇下上年幾撚多仆直左

我自己打switch係電視mode多
不過有D game真係跌fps
呢個「創意」絕對大把改善空間

btw玩得switch都唔望佢畫面取勝都係玩佢D獨佔啫

唔知support keyboard mouse?

如果ps可以做到switch咁手提電視玩都得就正

PSP 2代會唔會出?

好似話掌上機市場壽終正寢

其實有 remote PLAY
我依家經常用ipad當screen用玩ps4
坐床到打機真係好爽

唔玩pc?

手機市場開始收皮 我覺得有機復興

唔知GTA6 會唔會係護航作之一呢

咪又繼續課金 抽野 點會收皮

冇以前咁hit啦呢種模式會慢慢衰退

唔想砌機。無外掛。唔使理driver，windows同隻games相容問題。

岩岩訓醒，模擬到地球未

衰退就唔會，人都要搵野玩架，電話games衰退曬啲人玩乜？

咁樣打機畫面唔會out sync得好勁咩?

有冇講埋價錢?

仲未有PS5機睇?

Keyboard mouse 不嬲有
打rainbow大把人用

internal network 唔覺有..我打MON享都冇咩問題
可能要用隻靚既5ghz AC WIFI ROUTER
加部PS4要駁LAN線
利伸:用IPAD PRO 10.5 同netgear R7800

點解要2.1?

要用轉換器，唔係正統野。而且ps5正式加kb mouse，戰略games都可以喺ps5 度推出

仲以為PS5賣3皮野一部
成班人講到又要等pro 又話第一水唔買
又話淨係靚少少點解要買
大把野未正式公佈都要踩

咪係
個個係度彈3彈4

支持4k120fps 更快動態刷新率，總之係配合下時代主機嘅電視技術，加上出年電視同宜家應該一樣平
即係話你宜家用5000買到samsung q70r
出年一樣可以買到

但依家4K 30FPS 連穩定都未必得
咁快做到4K 120 ?

賺錢方法改變咁解

買斷>無保底抽野>有保底抽野>買skin

咁新遊戲機就係硬件加強架啦
軟件點樣配合到係睇game廠

支持下代技術用多幾年都好

我指批量生產既家用遊戲機上面

從來唔係錢問題，係處理舊機煩
我就一直無買/賣 2手野

有幾煩?
唔賣既就直接送俾人或扔左佢

穩定60fps是基本吧
唔想再見到30fps game+drop frame

果d無咩新野，得快d靚d既理由可以套落任何產品度。

部新iPhone未行快左，冇咩新野，都係部電話
部新車未跑快左，冇咩新野，都係一部車
部新TV未清左d，冇咩新野，都係一部TV

唔係話可以向下兼容咩?

PS1都玩到啦

無人送
丟左佢又折墮
到最後都只係放係角落封塵，都幾浪費
所以應該都等pro先買

所以近年Iphone 已經成日比人鬧

我PS1 PS2 PS3都放左係櫃到做裝飾

真
香港人普遍都係科盲, 2020年啦屌拿星
性能強左速度快左, 實機都未出黎試玩PS5 新世代game就叫定無新野
唉唔知點講好

暫時公布左乜嘢？

玩得返PS4我就即買

PS5個LOGO

無穩定60fps 就含撚喇罪大

當然未完整公布，只係宜家公開的資料加佢張簡介圖真心覺得只係加強機能，我都希望佢有新野放入去

當年都話PS4可以兼容PS3

e種自作清高，看透世事既講法，真係唔洗理。

就好似講game咁
FPS未就係第一身射黎射去，多左d新槍，無咩特別。
fifa未就係改下data，，多左d人踢波，無咩特別。

硬件同軟件點比較
所以點解香港啲”創新科技”點解搞極都搞唔好，科學園有幾多”創新科技”搞倒出來？
根本好多人心入面就冇想過要創新，故步自封

單係SSD就極大改變左game loading乃至map design，ps5係由底層就support 。

真

PS4 Pro行冇optimise for PS4 Pro嘅game會模擬番PS4嘅性能(即係GPU降頻同鎖GPU Cores去PS4嘅物理規格)，PS5基本上都係同理，所以唔係咩複雜野
CPU已經x86就更加唔洗理

Surface edition

咁不如出個display port 落ps5到

今年MS真係有隻相當於模擬地球嘅game(simulator)

我PS4 DL 既game 有冇得PS 5 繼續玩返？

有

我到依家都好撚後悔個陣買左部360

睇咗留言，睇來都唔少人想現返PS1-PS3嘅舊GAME，似乎這會是個商機，希望能成事啦。

今次係因為個架構一樣, 所以會兼容

我自己想notebook都可以接

360果陣重好多人玩架
Online人源源不絕
係Xbox one 開始收皮

除左rdr 同gta4之外, 冇一隻game 啱我玩

360果期多人玩過PS的

比較想知佢講既ssd係sata定m2

兩者有好大差別

有無得玩ps3 game 想玩高達無雙

係
身邊人人玩360

完全兼定部份就難講

完全就最好

Custom interface, 唔係sata or nvm

換都唔俾換

360封左塵好耐
但360個陣又真係幾好

PS3可以模擬地球
根本係香港game書亂翻譯
久多良木健係話PS3粒 CELL
只要夠多串連埋一齊
可以勁過當時NEC超級電腦"地球模擬器"
其實諗法類似今日的區塊鏈
不過行得太前
科技未配合到
結果PS3搞到SCE幾乎破產
久多良木健都要被辭職

係
因為同期大作Halo , Gear of War 0個d Xbox獨佔大作賣得，但ms 就開始食老本只靠佢地，但之後出ps4/xbox one走錯步
1. 禁二手game市場
2. 比ps4 賣貴100 美元

同埋加上ps2,3開始做起既game公司一早俾索尼收購再出勁game, 仲要唔食Halo太專注online功能吸引玩家

GOW, Uncharted, LOU有排數
Xbox其實都有單機game fit, Ryse啦例如，但又唔再出續作/其他作品

大game廠就一定會出跨平台game食兩家茶飯，就算DMC 5 同Cyberpunk 2077 響Xbox launch 但一日PS 有得玩，Xbox點都係輸緊

Xbox 手制無得輸

點解？360年代係一個好好既回憶黎
又多人玩，手掣又好操作，個party 系統又做得好

ps3同x360都有買
都係覺得360好玩好多

認同，唔明xbox one點解會突然收皮
我本身都係360，見個個轉ps4
之後又跟佢地轉
但轉左都覺得個social network無xbox 咁好

我都覺360好玩啲，多獨佔game，online系統又做得好，成就系統又令我隻隻game都想1000成就（細個太多時間）啲game都耐玩咗，最緊要身邊多朋友就係玩360。
不過每次秋更都係一個挑戰，試過一次三紅

搵唔番source，好似係其中一次媒體訪問有提到
其實如果有保留USB外接硬碟裝game就唔係問題2.5” drive enclosure都好平

PS5 出隻 真高達無雙俾你

想問xbox嗰新手制做咩賣成千蚊個 上一代先三舊水

唔該全面淘汰30FPS遊戲
玩到頭暈

其好似WIIU咁...PS5個制有一個4-5吋嘅MON..
可以直出畫面,,可以係唔方便開電視時就可以當副MON打
如果成本貴可以單獨發售...我覺得幾好喎

頭暈都係我玩唔得長時間嘅原因

果隻好多制都可以換同調校，普通用用平果隻就ok

幾時可以做到sao刀劍咁入驚玩

狗衝普通嗰隻先 抵玩

Window個士多好廢，可能用慣steam
入到去唔開胃，如果隻game同價我都買返steam版

如果ps4/5可以用到xbox手掣就好
有ps4 pro但對住個手掣都冇乜點玩

硬件上無難度，license間間廠唔同

記得PS2 果期，有報道話美軍買左好多部機，拆左裡面粒U 整超級電腦，果個年代資訊唔發達，聽完當笑話算

win10搞左咁撚多年都咁屎
何況佢個垃圾store

依家咪有個app俾你用ipad iphone做副mon囉

我知...我本身都係ipad pro用過係OK
但係局限只可以放枱tablet mode玩..
同埋連唔算太方便..WIIU手制個MON連線出奇地好
如果PS5做到單手制(有埋MON)可以連WIFI remote 就真係正

垃圾樓主

不推文回覆啊屌 上左熱門啦

Ok

不推文啊

收到

究竟識唔識用不推文

政府冷感都幫幫手不推文啦...
一個掣啫

Sor

有D人擺明玩野

因為賣貴過ps4 $100 美金
有計劃過買實體game lock死限一部console用，變相禁絕二手市場
就算之後xbox one改番可以玩二手game
但當初消息一傳出再加發佈會講價錢，直頭俾現場觀眾屌 "xbox sucks!"

之後個個過檔ps4 咪帶埋d半死忠xbox客走/雙修囉

想買

究竟係邊條傻9諗出黎
我係老細炒硬條友
明明本身贏緊
無啦啦將成個市場比返對手

買得PS都係為左玩獨佔 如果唔係不如砌返機好過

直頭輸個放虎歸山再加天王山之戰
以xbox有MS咁大條水喉大可以係咁買game廠出獨佔，點知除咗Forza鍊贏GT5 之外就食得Halo老本，之後d大作個撚個唔係雙平台就PC+Xbox鬼打鬼

人地PS真係背水一戰，除咗PS業務揾到食其他都蝕，尤其係Sony電話，電影靠Spider man吊鹽水，點撚知反贏Xbox再係咁收購Game廠出大作，大作賣得仲plan 緊拍戲，例如Uncharted

Spider Man Game d劇本同Marvel傾兩傾又可以拍戲分成。點輸呀大佬

sor

小心出唔番黎

對家出你唔出 等兩年後對家食哂個市場先出?

波台狗，我祝你賭乜輸乜

新年啦，小心輸哂份人工

追哂成個post都唔知有咩新賣點
有冇懶人包講吓有咩變化

猜包剪揼咁 等MS出手先 再睇住佢嚟出

60fps好靚既花花草草
完

洗鬼等出手
分分鐘開完會話要出新主機第二日 對家已經知

不過歐洲 US 都唔少人用緊xbox
但亞洲真係輸哂比Sony

部pro買咗唔夠一年

我都係

你講創新有時反而係啲玩家未必受 大部分玩家都係畫面靚啲load快啲已經收貨

=.=

歐美我諗4-6,7-3比但自從ps4 屌打xbox one應該會係4-6, 5-5比。始終價錢少xbox成7舊水港紙+ sony大作已經可以迎合到歐美玩家口味

咪出飽佢囉, sony睇定黎打
再者ps獨佔game成咋排排出，xbox贏機能輸無game不如留錢買android 啦屌

隻gears of war 好好玩 好爽快

仲有一年先出 即係用到兩年
二千六蚊玩到兩年算係咁
賣出去千三蚊都肯定大把人狗衝
即係千三蚊玩到兩年仲想點

熱門咪係，xx小隊宣佈退場

寧乜春願
今時今日ps pc都要二揀一？

我覺得係市場共識黎
同埋唔洗玩鳩班第三方廠家要佢地出兩種版本

我都起碼成7-8年無買過pc

好多人已經滿足左

Sony 最賺係保險金融
遊戲最賺應該係電話遊戲fgo

睇下部5係咪真係玩到舊碟先

唔知除左碟，下載版又玩唔玩到呢

咁總係有學生會打機嘅
同父母講，幾千蚊買部淨係用嚟打機嘅嘢係幾難

數位都玩唔到就執柒咗佢啦

明白

唔止共識，直頭係自由市場
game廠夠水既咪出夠幾個版本食哂兩三家茶飯。依度就打和啦super.

細game廠咪俾大game廠收購或俾console收購出exclusive. 問題係邊邊buyer獨具慧眼同肯科水啫，360/ps3 0個陣咪360 用盡halo/Gear Of War既online play效應但柒響Xbox one個marketing同無注意單機玩家既重要性

PS就專心搞單機game同收購有潛力既公司
你睇下依10年既GOY, 8隻係跨平台，兩隻係PS exclusive, TLOU, GOW . 上年仲要係PS exclusive內鬥，Horizon vs GOW
今年就隻狼對PS獨佔既death stranding

Xbox仲靠online play而唔提升自家exclusive真係唔掂架喎

sony最賺錢應該係CMOS感光元件, 而家啲電話仲要幾個鏡頭, 根本做唔切

之前報道話唔同機種跨平台連線玩喎...PS4 都冇份
咁今次PS5 未必會??有

唔覺
果時無打算買PS4所以砌部好啲嘅電腦打機算而買XBOX手掣
我真係接受唔到左菇係上面十字係下面
玩緊MGSV想邊行邊換武器都做唔到
PS手掣就可以C字手咁一邊控菇一邊禁十字掣

大把學生用緊幾千蚊iphone啦時代唔同了

最後都係睇有冇game吸引到先買
好似gvg

之前睇新聞話保險金融純利佔sony 六成
而家唔知

成皮野照用
ps5 先4k
慳番部iphone錢轉雙修有幾難

最慘係佢覺得gvg 唔賺錢
只出街機

Sor 唔想同pc外掛狗玩

XBox上代已經得

唔知佢個3D Audio
係DTX定Dolby Atmos
定係又自家製

你寧願一年後玩芒亨

今日去食lunch 我仲食緊普通$50 lunch set 見隔離台學生哥個個食成舊水貴野,,

佢地玩D課金game先嚇死人

gvgn咪有課金。
俾人屌到仆街

請問部機最後有無show樣? 定係就係有個V字係正中間個部騎呢野

所以唔係覺得gvg唔賺錢，係gvg真係賺唔到錢

我打機係鐘意用PS switch
反而部電腦砌6,7k 都係做文書野

自家制想 SET 業界 STANDARD
等死

跨平台都得，不過要分返開跨平台server同遊戲機server，廢事有外掛狗

Switch萬歲

冇咩想點...

仲記得c3啲xbox 係揾window扮

究竟公布左啲乜⋯

我反而想知機能咁勁
但ｄ廠商到底識唔識用？
都依家都仲有廠商出埋ｄ上世代畫面
一係就執少少整高清，完全無個種
次世代畫面嘅感覺俾我

好啦

不推

有巴打講過Sony仲有好多其他業務架喎

係，我見到，thanks

想出vr2多d

日廠有一半以上畫面同ps3一樣

我switch，ps4玩獨佔
pc玩indie

番工先係我玩唔得長時間嘅原因

Ps6都就出啦 仲買Ps5

其實我都係

我等PS6

Ps5賣街個日應該夠一年了

初版第一水玩到宜家

關部機事定廠商唔做咁高 fps?

壞咗再買就得啦，幾千蚊一部又唔係貴

both，機能唔好/寫得唔好都有機會

Ps4起碼玩多3年，由鳩佢出飽佢

Ps4同5連到機 不換了

咁快上熱門香港應該回復正常

個樣係點 真係同之後dev機一樣係個v字咁柒？

部ps4第一水玩咗六年

開發機不嬲柒

我知 咁真樣係點 我搵唔到新聞有圖嘅

BLU-RAY, SSD, 3D AUDIO呢D睇落又似SONY想玩自家規格。

睇來PS3果次的經歷唔夠慘敗。

你搵唔到咪即係未有囉

Bandai gundam 系統畫質

x2

睇下xbox marketing同獨佔game點柒先啦

咁呢個發佈會？

不推文

實會有過渡期 覺得唔抵咪放返出去

我都係買左一年多幾個月
但玩左咁多game已經心滿意足

仲要等多年等佢出多啲games，即係ps4 pro玩到兩年

PS5 發布會

yes

唔明有咩好計較
2千幾玩Ps4啲game好值

實體/下載版 如果得是旦一邊可以係PS5到玩到 咁玩唔到果邊以後仲邊會有人買

最緊要係一部機 可同時多人遊玩既
分割畫面遊戲大倒退 drop fps

360 點會差 計我話ps3 最差果一代先岩
果陣岩岩開五 六千連三隻game 都on99
好似得隻玄天神劍 叫好玩d
果陣我第一部買既係360 deadrising gow 隻隻精品 果陣正版又平 （299）
老實講 果陣岩岩興玩正版 4百幾一隻game 唔係個個頂到
除左三紅 成部機根本搞得好好 又多中文game
得一隻game搞到我果陣一定要買埋ps3 MGS4
可惜Xbox one 太柒 ps4又真係做得好

我講緊ps4 同xbox one囉就係 ...

其實你地知唔知PS3就support正式既keyboard mouse(USB直插)
係睇廠商用唔用咋嘛,support=/=強迫隻隻game都要加

呢3樣點會係自家規格
Ultra BD, 3D Audio呢兩樣Xbox One就有,SSD PC有,Xbox亦會用差唔多款既
Sony而家唔會再發癲架啦

聽講PS4版Fortnite好似係可以直插mouse & keyboard
唔洗用轉換器

呢集COD都得

真？不過嗰三個usb已經插曬razer手制 藍牙耳筒 外置ssd唔知ps5支唔支援wireless kb mouse,仲有自家藍牙耳筒唔使另插舊發射器咁岸鳩

你都幾好野,明明呢幾年係微軟係咁買game廠變左Sony,呢個世代Sony淨係買左間Insomniac,仲俾Sony Online Entertainment脫離埋(改左名做Daybreak)
仲有話PC+Xbox係鬼打鬼真係得啖笑(但death stranding又變左獨佔)

同埋仲講Uncharted拍戲,已經走左第6個導演啦

即係你唔識Xbox唔緊要,但起碼唔好9up先

真不過插左=絕大多數mode只能同PC/同樣有插kb mouse既PS4玩家玩,唔建議
當然Ground War mode係強制crossplay,你玩呢個mode咪插黎玩

你知唔知日本仔果邊已經吹到佢地的SSD 快而家的常見SSD 成百倍，你覺得除左自家規格外有可能做到嗎？

其次係若果純粹買機跟SSD ，呢個賣點簡直係垃圾

微軟都有吹個SSD,雖然冇吹到咁大但都話快40倍(E3片),我估計係同一樣野

會唔會係build in底板ssd所以咁快？

呢樣野我覺得一定係同制式有關，無理由話你usb 2.0條線短d個能力就會快話usb c。

問題係大家記得當年佢推blu ray係點死嗎？

其次係佢而家又賣勁倍儲存空間的blu ray做賣點，
若果普通blu ray機讀到呢種能力的話，仲會拿來做賣點？

擺明又係內置新款讀blu ray機同隻blu ray encode又與眾不同啦

我無講明timeline我耍冧先
ps2對 xbox時期ps2 贏，食老本但有買game廠
ps3 對xbox 360 早期 xbox 360 小勝
贏halo, gear of war, network同party system完勝sony network. 但中後期360 食老本
ps3買落既獨佔game開始贏，你真心數下10年代GOY有邊隻game係xbox獨佔 而獨佔game贏就幫助主機賣得啦

其實一日xbox仲有network優勢同party其實可以再發大黎玩，假設death stranding跟party system已經一早實現咗小島夢想
但柒在xbox d marketing做甲級戰犯

令ps4對xbox one 直頭ps4睇住對家食
比xbox one減100蚊美金，再加keep住二手game市場已經搶哂頭啖湯銷量。仲要食正獨家game廠開花. 借問聲依個世代xbox有邊下爬到頭？所以咪痛定思痛學你講不斷收購game廠，sony淨係收得一間

但次世代主機都就出喇，借問聲兩大平台出過咩獨家game? PS4 排緊隊出，Xbox呢？有既就唔會用Cyberpunk 2077 +John Wick做勢啦

不過我信無一間廠可以永遠主宰市場，希望xbox都爭氣

洗乜10年代,00年代都冇啦,GOTY畢嬲少頒俾車槍,Forza Horizon 3+4 MC 90幾分連入圍都冇,但呢樣影響到佢係好game咩

仲有講得PS4排緊隊出你要唔要睇下19年Sony自家出左咩game黎?一隻Days Gone一隻Death Stranding(我當埋係),俾埋MLB你,好多咩?擺明儲哂落PS5到

都係呢句,唔識Xbox game studio一係自己上wiki睇一係唔好講咁多野啦,我唔計Minecraft Dungeons同CrossfireX都有9隻MS自家game寫2020出啦

到時還看兩家銷量再講

冇人玩唔計獨佔
限時獨佔就係先出就計
所以mhw death stranding ff7都係ps4獨佔

Btw 有xb討論就有你

講緊game好唔好轉去講銷量做乜9

不嬲主機討論都係咁
你識唔識

性能 獨佔 銷量 marketing
無限loop

總之龍門不停搬
PS咪立於不敗之地囉

4樣野根本係相輔相乘
其實唔同時期我地成咋玩家搬龍門玩鳩廠商
咁0岩360 踢入咁0岩0岩搬好既性能咪贏
但柒在xbox one marketing係一個大own goal

呢度有人係廠商咩?

我覺得如果MS有心要搞好XBOX 就放棄Win10 反正PC本身已經有Steam 佢又搞Win10盞搞到XBOX腹背受敵 毫無獨佔可以俾XBOX佔優勢

我見多左人買pass玩win10
睇佢而家玩埋Pc服務
仲肯出新主機
即係唔少錢賺

睇佢下代搞成點
機就未必買
買pass係pc玩

廠商唔回應玩家要求咪閉門造車囉

我意思係同你講緊game好唔好你又走去講銷量,跟住又拉廠商埋黎講
呢度有MS定Sony定老任代表?離完題未?

因為幾樣野係相輔相承
game質素影響主機銷量
主機廠商都要因應玩家同game廠去決定主機功能同軟件
好難斬開一舊舊咁獨立黎講喎

如果game質素真係咁影響主機銷量,老任唔會有任何一部主機賣低過5000萬,PS4一開始亦唔會就已經賣贏Xbox One

所以我咪話之前樓上講

性能 獨佔game 銷量 marketing

幾樣野相輔相乘

老任大把獨佔game, 仲有Legend of Zelda
都食屎因為輸性能輸marketing

PS4 一開波未有太多自家Game但贏marketing + Xbox one marketing大派膠咪銷量贏囉，多主機賣又連帶獨佔game大賣，獨佔game贏獎又帶挈主機銷量

但帶挈主機銷量果款叫COD同捆包
仲有,我上面講緊既係你唔識Xbox game studio就一係查一係唔好9up<-呢樣同銷量有乜關係?
仲有上年E3壓軸果隻叫Halo Infinite,評價最好既係Microsoft Flight Simulator,搭住Xbox series X宣傳果隻叫Hellblade 2,幾撚時下下攞2077做勢?有三廠game上一廠E3發佈會第一次見咩?

其實我只係想講xbox one一出就柒咗個開頭比較難收復失地啫。
另外呢 ....Microsoft Flight Simulator, Hellblade 2 已經係PC Xbox鬼打鬼既例子
wiki埋， exclusive in xbox and PC

評價好又點，d人會砌機玩定用xbox先 ...

部機幾時出樣?

即係你睇好PS5唔係問題,有邊個唔睇好先得架,咁多年經營有,以前既教訓亦有,頂多唔會PS4贏得咁多啫

但你攞錯D野黎講咪俾人入位囉,一係唔想查就淨講Sony有咩好,反正我睇唔出Sony係PS5上面會整D咩發癲野整低自己

Xbox+PC今年已經第4年,唔係第4個月,真係鬼打鬼既MS肯定晨早
1.執左Xbox佢,或者
2.取消呢個措施淨係出返落Xbox度
但兩樣都冇做,因為咁樣係擴大左player base
要記住,MS執左一樣產品既速度幾乎係得Google快過佢地

第三方全平台game你覺得D人買PC版定主機版多?PC版多我晨早買FIFA既PC版啦

你估真係人人老奉砌部勁PC出黎咩,而家有人PC都唔買一部notebook甚至pad就算都有啦

其實唔得 要夠多先得

槍game先頭暈？

人地有錢賺就繼續做
仲出埋 game pass任玩新game
成日幫商家佬點賺錢

精神股東咪咁

其實我睇到果類回覆都心諗到底多D人玩隻game+降低玩隻game既門檻對玩家有咩害處

咁就隻隻game跨哂平台啦

xbox就算撚數啦
買咁多game廠到而家屁所未撚放過一個

槍GAME其一啦
主要係要不停畫面郁黎郁去既GAME
例如動作GAME好似GOD OF WAR個D咁

有放但都響都唔響
你見樓上J flight simluator同hellblade 2 都唔夠cyberpunk 2077 有John Wick咁有noise
起碼真係全場歡呼high 爆，句You're breathtaking仲做埋meme. Marketing 識做咪咁做囉

同埋買game廠到隻game開花都要時間，你估ubifuck成撚日講用幾年時間打造實則幾間分公司studio響度farm game咩

老仼食屎？

我都想問
老任部switch係日本本土銷量已經超越左sony PS4
食左啲咩屎?

全世界呢咁，19年9月數據係
The PS4 has sold 100.44 million units lifetime, the Xbox One 43.41 million units, and the Switch 38.75 million units. Taking a look at the marketshare, the PlayStation 4 currently leads. The PlayStation 4 has a 55 percent market share, the Xbox One sits at 24 percent, and the Switch 21 percent.

當然Switch 17年先出，咁樣計係唔公平
不過xbox one同ps4 同期出都俾switch追貼哂就真係

同埋switch仲算新鮮，例如19年銷量升幅係抛離xbox one同ps4. 但次世代機又會再度洗牌架喇，老任加油啦下

佢調轉晒嚟講, 老任係贏marketing, 然後玩家玩完幾隻大作之後等食屎

1年keep住有兩三隻就算喇，唔求神作aaa只求玩得下既精品好似鎖鍊火紋咁，我都會買黎緊新果部switch既

姐係對比ps4 pro 行1080p 60 fps 畫面靚少少？
記得以前 gtx770升1070 玩wow 又係咁

老任下世代黎果陣ps xb又已經紮好哂馬

現在擺明錯開時機唔爭做皇者架喇，大家都有生存空間咪算

xb老老實實攪好個gamepass可以響pc同xb個訂閱制度有一番作為既，呢個方向啱架，有d game會考慮到外掛，操控形式，畫面質素，進行形式，而考慮pc或console，xb game pass同xb game pass pc ver可以俾到好低成本俾玩家選擇切換，係一個ms近年非常少見既成功選項

ps5有強大既ps4動能應該可以維持console霸主但淨係用aaa獨佔呢條路可以行到幾耐?唔好同我講online stream gaming，有排都未普及同質素追得上，現在最需要新血路既反而係ps陣營，希望新vr生生性性啦

wow係用新世代機玩舊game，完全兩回事喎

如果ps3 同ps4差十倍就分別大到咁，但ps4 pro 同ps5 得一倍 分別真係大？ ，起碼都有新xbox一樣性能啦

online stream gaming連google都仲係用assassin's creed黎試run
PS連network都追貼唔到xbox真係唔好亂試

vr game唔耐玩都係一大問題，玩半個鐘係極限

D game可以穩定4K60P都要偷笑啦

第一方發行遊戲應該冇咩問題

vr 最大問題你
你其實原地玩緊

老任近幾代都好似係咁 一開頭係威係勢 之後無game

Ready Player One已經教埋你可以出全方位roller可以周圍跑，再出埋觸感緊身衣
但現時普及化真係難d

另外vr市場其實最得益係PC成人市場，事關console點都好都唔會出咸game, 但PC無問題
舉例如果Tenga出VR, H game同人形公仔飛機杯
我敢斷定日本人廿年內生育率歸零

洗唔洗買完放微波爐叮幾分鐘就出到?

咁ms買個幾間廠有料出先黎講廢話啦

講真唔係好明MS收購d遊戲制作室嘅意圖，好似d收集家咁買咗件收藏品番嚟擺埋一邊就算數咁……

好簡單，為買而買
唔可以肥水流向別人田
但收購game廠sony已經行前人地一步
Naughty Dog出品必屬佳品

Double Fine整緊Psychonauts 2(今年內)
inXile Entertainment整緊Wasteland 3(今年5月出)
Ninja Theory今年3月出Bleeding Edge,今年內?出Hellblade 2
Obsidian岩岩出左Outer Worlds無耐
Playground Games之前一直整Forza Horizon,而家整緊Open World RPG,預最快2021年
World's Edge(呢個自組唔係買)幫Relic一齊做AOE4,估計都係2021年
The Initiative(呢個都係自組)我估計至少仲有兩年先有game出到,不過前排又有報導話佢地整既game已到可玩階段

即係你唔好以為連登冇人講隻game就代表冇出過先得架(不過我記得Outer Worlds都幾多人講)

好簡單,唔識扮識

成堆英文名懶得睇 廢事search
香港一定冇人會玩
冇人玩就唔當係game

呢年有TLOU2同ff7
兩隻ps4獨佔神作有排j

係喎屌

你講個幾隻全部都係全平台而且一線game都講唔上
有d相都未有張就可以打定j先
想點

嘩係喎咁我玩1 fps先

LOGO發佈會？

一黎話屁都冇
俾完又要求唔係全平台?首先就屌你老母,人地同第3方簽撚好哂約(Wasteland 3仲係有眾籌成份),唔通洗橫手刪哂PS4,NS版走?屌你老母你地上年唔係最撚憎Epic臨門整走PC game既Steam咩

同你班濕9好聲好氣真係哂鳩氣

點會呀
30個畫面窒下窒下咁
60流暢d真係唔會喎

唔算唔講全平台
你講Psychonauts 2同Wasteland 3呢d二三線作點同人比呀大佬
人地講緊goty 級數

要唔要睇下Gamescom 2019最佳RPG係邊隻?
同埋真係好奇,Sony得閒都整下中小型game,而家整完又唔係冇其他工作室做AAA,針住幾隻黎講做乜鳩,同埋呢兩隻game既上集都高分作,你唔期待唔代表冇人期待

迫你換埋電視

而家未到GOTY級數都唔係game
一年俾盡打5到6隻game好啦

先儲錢換電視

再儲錢等PS5 pro

儲夠應該差唔多架喇

fps越高越唔暈

無咩邊隻係獨佔，同埋大作
sony用insomiac, 由二線變到整spiderman
無經驗既bend都叫勉強出到隻Days gone
佢就收咁多studios似乎無咩睇頭
係得outer worlds最唔錯
btw仲有間出
我都好期待頭3隻,不過會用steam玩
應該無人會因為呢堆買xbox
不過佢繼續出xbox pass, 多平台都好
我又唔使買多部機, 無咩損失

無咩邊隻係獨佔，同埋大作
sony用insomiac, 由二線變到整spiderman
無經驗既bend都叫勉強出到隻Days gone
佢就收咁多studios似乎無咩睇頭
係得outer worlds最唔錯
btw仲有間出we happy few都唔錯
我都好期待頭3隻,不過會用steam玩
應該無人會因為呢堆買xbox
不過佢繼續出xbox pass, 多平台都好
我又唔使買多部機, 無咩損失

Days gone都拎得上檯面,睇黎真係隻game睇落"大"就得，唔"大"=冇睇頭

咁即係ms有邊間廠整緊邊隻3a
如果情況係ms推fable 4, 任記推botw2, sony推knack 3黎頂咁我都會話Sony on9 啦大佬

Psychonauts 2 同Wasteland 3做例子根本on9

新買list果兩間以外加原有studio咪3A囉

淨係睇到Psychonauts 2 同Wasteland 3仲on9

就算hellblade 上一集都係一線尾
outerworld更加係黑石未入ms之前整
咁都可以講
勁

Days gone唔係真係咁差其實
就咁睇係有叫價力多過以上大部分開發緊既
同樣係zombies題材, 二線廠
sony俾錢整Days gone
xbox就俾錢整state of decay
你microsoft又唔係無錢, 真心唔知佢做口乜
唔係話大作先好玩，而獨佔大作的確最影響部機銷量

而家你係一開始講緊屁都冇，我講返俾你知佢地近期整緊乜，定其實你唔知自己講緊乜

days gone係死係多bugs到姐
同衰極都賣到3m
state of decay 2明顯係隻game落伍左
1本身唔係大作都算好玩
但勁痴線出一次事可以成條主線斷左

拎d全平台一線尾二線game黎吹奏xbox
究竟係真心定倒米

State of Decay 2直頭出果個月NPD排頭位兼係上集兩倍添
不過我寧願重玩Dying Light（而家仲有update）到2出都唔玩呢兩隻，一隻悶到爆一集bug多到hihi

回你新買工作室做緊咩=吹奏叫人買Xbox
Console War腦真係

假4k

咁我又明，真心
Sony買起game廠淨出exclusive/PS 出先無人屌
點解MS買起game廠出exclusive就俾番對家反咬番要多平台先

除咗讚MS做善事之外我真係望唔透

Sony成個世代淨係買左既insomniac係加入前就係整Sony發行既game(蜘蛛俠),咁下隻繼續Sony gamef當然係正常冇人屌
同理例如Playground games加入前都係做MS發行既game,,或者Ninja Theory期間冇搵過發行商簽約,咁下隻係MS發行都唔會有人屌

但例如Outer Worlds晨早同2k簽好約講明咩平台,冇理由要求刪走佢咁撚低莊,呢隻當初俾2k貪錢延左Steam版一年期都唔少人屌,仲要刪埋PS4版?

咁naughty dog係咩

...naughty dog 2001年加入Sony,係之前就已經淨出PS1既game幾年

days gone不知幾正

咁你講sony成個世代係咩

終於出黎

PS4/XB1世代
而且就算從PS1年代計起,naughty dog都係insomniac/Playground games果類(臨被收購前幾年就已經淨係幫第一方整game),點會有人屌佢唔出全平台

即係ps 快人好多步飲頭啖湯
咁就更加印證xbox亡羊補牢咪俾人揸春袋囉

你係咪on9,果時連Xbox都未撚有

MS無game咩

AOE,Flight Sim,Mech Warrior果類PC game囉,一直都出緊冇斷,計埋新接龍踩地雷好冇?

真可悲
MS而家手揸xbox成副online好牌到今日都仲要俾game廠揸春袋
360 時無過檔xbox真係正確決定

你邊位？

屌佢真係on9架
我同佢講99年時連Xbox都未有,佢問MS冇game咩,緊係答佢99年果時MS有AOE果D PC game
跟住回我"俾game廠揸春袋",我心諗做乜鳩

上世代主機

截到2013年年尾，xbox 360全球總銷量為76m , 而ps3 係77m

今世代主機呢

截到19年10月
xbox one全球總銷量為43.64m
ps4 就101.34m

何解呢？top games sales 0個度我睇咗10-19 北美都係COD贏，未揾到全球每年top sales數據

想聽下xbox fans點解釋sales number但又覺得xbox > ps
尤其係xbox one同ps4

ms出pass，其實算係行得精

有d地區根本唔會買xbox部機，就算你有成堆日系好game，獨佔大作，都係唔會買機

老老柒柒
days gone好玩過小島隻送貨

days gone好玩
不過ps4機能唔係好夠
係ps5玩應該正好多

ps5 吹到行到4k 120hz喎

聽日係咪又有發佈會?